嘈嘈嘈，操你媽，有种每个人都落屋企樓下开花呀笨

維護国家安全，相信政府。
咁鍾意嘈，仲要出黎銅鑼灣遊行，
有种就24號每人都落屋企樓下开花，
有用过你去銅鑼灣黑衫暴徒布袋陣捉死曬你地班废青

blocked

認同

仲曲線係冇意思⋯⋯

唔落個班唔會俾你激到落

港猪们要上班，不了